<iOS/AN>組隊放置遊戲《不休的烏拉拉》5月15號上線啦(12) 元祖孤兒仔

《不休的烏拉拉》是一款以石器時代為背景的組隊放置類型手機遊戲。在遊戲裡，玩家將化身為手持石矛身披獸皮的原始人，和好朋友們組隊在危機四伏的原始世界中展開冒險。

冒險旅程即將啟動

《不休的烏拉拉》事前登錄活動於今日正式展開，官方表示在活動期間內只要達成指定預約人數，即可獲得相對應的人氣獎勵，其中包括「噗呲噗呲烤肉」、「海味食材袋」、「寵物經驗藥水」與「奇怪的武器箱」，讓玩家們在遊戲過程中可以更加快速地完成挑戰與升級。

事前登錄

試玩片段

配點: 戰士023 鬥士032 其他302

做乜鳩
今日晏就睇98.8x

乜都無做過就上99

屌你老母 1001, block撚咗

因為我係咁帶啲唔係元祖嘅人過關
谷大個分母

繼續討論，淨三卡輸出職點排？

坦補已經公認係戰士同薩滿

法職既話都係術嫁啦
可以一套打天下
印記 雙生 分流 脫水 兩3c 唔吟唱
印記 分流 鞭/苦痛 暴力蛙 (1 3c 吟唱 加1 2c 唔吟唱
再唔係印記 x 波動 x
掛機一定係燃燒印記 分流 龍息
資源集中

唯一缺點 攻速慢2.35 分流會搶奶 扣自己血 有機會玩自己

會唔會咁誇張
真係咁多人一齊帶啲人上黎？
多左成0.6%咁濟

主要巴哈有篇文

明明得99.05 一上線多左咁多 早知唔洗博命追99

屌 綠洲隻死甲龍
推左成粒鍾
由114 推到119
收工
本身諗住衰極都推埋隻甲龍轉地圖

隻蟹點打

戰刺術德

推到99唔敢推個坦比掛機小怪打死

75秘 恐鳥點過

要2個隊友帶斷技

哇後邊咁癲架咩

突然推左好多圖 個坦度唔係好跟得上啫

差1粒龍珠就7粒

攻手帶斷完全唔夠DPS

我係一坦一輸出

已經唔夠輸出

而家係咪冇得自己四開?

75個時係坦奶斷
後尾轉左坦帶雙斷
第一獅子
第四重拳
不過會cut 唔到第3次唱歌

講起就嬲
第一季啲人無雙倍
公平咩

我係殘血過關如果cut唔到會死

奶得切最後果下可以唔洗cut
同埋死剩隻刺開草毒死佢

潔廁德奶閪都奶唔切

正一垃圾

唔係hot fix 咗個計法咩

早知唔洗爆5速推得咁辛苦
依家變左每7日 1粒龍珠同500海星

快撚啲改勁潔廁德啦，推圖hardest mode真係痴撚線

唔怪之得啦..同我隊個第一季話佢得1粒

因為第一季D人直接元祖
好似話第一~三季都係咁
我隻術岩岩好第4季
所以有雙倍
但係個時卡98得2粒龍珠

好似話8月更新個時會加技能系數

用黎型下算..都未必用得著

都唔係既 淨係食藥水
1主動 1被動已經好夠用
最緊要都係要佢屬性姐

屌..依家我D 4屬寵都未搞掂..
我想要D專1屬性高既寵..捉極都冇
一係得5-6協...屌

我都係阿
最多都係養左3屬好頭痕

想知淬練D人80-90萬戰 淬練加到萬幾攻
要課幾多錢 小弟淬練先3-4千攻

深坑呀....

戰力上得最快好似係淬煉

諗都唔洗諗
正路3卡 一係你D海星/珍珠留黎高級粹練
如果唔係岩岩好藍色 已經好勁

見有條友一晚由6X萬戰>8X萬戰 見佢淬煉十階滿左

高級加數值多D 同埋好少會FAIL
我諗一件裝最少都要3000珍/海星

姐係要課多4PACK

你無得下下都追嫁啵
你每次升階又會升上限

唔卡秘境先算..難打到HIHI

9到10滿1000蚊咁上下一件裝

哇 8件加埋咪8000

只會更多

10-11用了1xxx升［img]

其實完左賽季仲追呢啲做乜
拎黎洗卡牌好過啦吓話

用左千幾港紙定千幾珍？
紫上頂？

冇咩卡牌好洗了
諗住課到淬煉8千-10000攻

林地隻猛瑪點搞
獵人野豬放3號 斷2次
都補唔返啲血

首先你試下唔控場差幾多血
再試控一次差幾多血
再試控兩次 會唔會團滅
如果輸出用控場會唔夠DPS
就用坦補控
唔洗一定要斷到技/控到場
純粹要佢個減 減傷果效果

呢隻係咪2招都斷唔到
我用刺客要食前排傷
介要同德一組

係斷唔到，坦帶減傷啦

台仔真係好肉酸
日日都拎沙漠黎講
擺到明就係啲人成日拎出黎威
睇你唔過眼咪nerf囉
講真 改到50%減傷
咩人都受惠
雖然正路其他職都唔會用

減傷 控場 加攻 如果帶刺客就援護呢啲都可能要用

個英雄世代玩乜

尋日明明6十幾%，今日都冇推過圖，上左9十幾%

仆街一上到鹽湖就max 唔得 得返萬2 3 經

原來之前嗰個1001左

唔怪得好似冇人講野咁

依幾日我好勤力咁用個元祖刺入啲殭屍隊推圖

希望上左元祖嘅巴打們可以快啲上99

另外提一下 組隊記得轉私人小隊
唔係比元祖入左去好大獲

59lv垃圾術想搵3卡固定團 23k戰 圖瓦55

已經上左元祖就無乜所謂啦
一個月4粒龍珠
磨佢半年儲齊4條龍不是夢

仆街 格爾克沙漠9 打隻蟹打唔入

鬥獵法薩 求攻略 恐鳥又過唔到

我地一齊卡同一樣野

MAX到1.6...但練唔到寵..
仲有3隻得60LV

但對坦既影響幾大..
我都驚依家自己隻坦頂唔住

照睇90LV裝先過到

我反而等buff 潔廁德，希望廢職重生

BUFF埋 鬥唔該 屌

硬係覺得唔會好得去邊

我都覺，不過太多廢招，果招種子、淨化真係搞笑用，補果啲血連一下普攻都捱唔到

你綠洲120有max 上到去得返萬二三？

無課/微課既人係咪注定卡 巨蟹

唔關事既，隊友、淬煉、buff、運氣都要架
我家陣主要卡係隊友度，我同個刺客冇乜問題

正常，三卡四速，卡五日左右過

水龍都幾煩..直接秒後排2件

講咩坦影響大阿
由頭到尾都係戰士炸嘛
鬥士既話減傷好過加防啦

利申:坦到依家都未拎到金堅甲
無受惠過
推到鹽湖33

沙漠9 個時我都卡左果幾禮拜

掛機連坦都可以差D 死
唔知仲推唔推上去好

綠洲119 個時MAX 到
跟住直推到鹽湖33
中伏

想知戰刺術薩 點過瓦麗林地隻白狼 卡左2日
目前配技
戰：重拳 作戰 唬哈 橫掃
刺：刀扇 致命飛刀 彈彈彈 魚骨
術：燃燒 生命 龍焰 多重引燃
薩：先祖之怒 電流 淨化 反擊
求教學

龍焰 用座狼玩具試試

依家你要幾多秒先打得完一場小怪

我119 都要打21秒係咪唔好升好過

Btw, 可唔可以預告下鹽湖有咩怪，想升定寵

熊,岩魚,恐鳥,骨錘,巨山龍(120)

好似以MAX為主重要D

我依家鹽湖55都唔推住..反正打魚就一定過..依家都可以打小怪係21-22秒左右

想問下法師招閃衝配熊好唔好,加埋有60%無視防禦

刺：草 刀扇 致命飛刀 仲有招3體既 技

反正99% 我覺得可以唔洗推

98.4

要推呀屌

諗緊死返上去
SET返D技 由佢團滅跟手上返鹽湖頭

我依家鹽湖33 99.64WO

我覺得唔好
閃衝夾豬好似好D

22~25秒都試過
睇彩數

我卡係臭蟹度

仲有隻海龍

高電寵 打岩魚 骨錘 巨山
高冰 打熊 恐鳥
高地打 海龍

個時死人蟹我卡左果幾禮拜差D想棄GAME

好 等我問下隻術有冇

一陣試下 但隻術冇座狼王玩具 好sad

屌...唔撚推喇, 得返1.4

彈彈彈 4cost 晒cost 全體拎黎打3隻野 浪費
魚骨隨機1~3支 仲要唔知打落邊隻度on9

我直頭想死返轉頭

戰士唔洗落重拳
全體加攻 嘲諷 全體減傷蓄勢

我唔想死..再死打水龍..

死左會返轉頭？

好似打小怪唔知滅團幾多次會倒跌關數

打水龍好似唔太難打炸啵
可能我未打到去49 果隻

係阿
岩岩出英雄世代個時
我諗住踢左隻坦睇下個%數差幾多
之後掛機個時死返左幾十關

MAX 唔到
經又少左
技又少左
寶石又少左
錢又少左
反正如果都99% 既話
好似唔洗專登再推落去

而家個英雄山系統 係唔係一到99% 就係咁晉級就得

都幾痛下..直接秒後排

CLS幾十關

你咁講都岩既..但會冇左動力

成功鹽湖33死返上鹽湖3max

小心佢一次會退10關 如果想避免死返啲仆街王就要留意

雖然係咁姐
但係夾硬推上去都無意思
你粹練唔夠就係死症

長知識了

唔該巴打
過咗了

頭先幾驚死返上綠洲打果隻死人甲龍
搞到我係咁望住部電話等佢
每退一次關就試下MAX 唔MAX 到
好彩鹽湖3 MAX 到 唔洗死上綠洲

仲未有金暴風雪呀頂...黑市一直唔出

卡左係呼里峽灣88戰獵刺奶

正常啦,卡一星期就過嫁喇

差咁遠㗎咩啲小怪，係咪咁啱啲小怪升咗level

好硬
我呢邊隻刺冇乜升群技，全部靠哂隻術，頂唔緊

啲小怪實力幾何級上升唔好講少

我術金18 燃燒紫17
鹽湖33都噴唔死啲怪

其他人呢?

不過我都係我招18LV紫暴風雪
刺就3招AOE,基本上佢高傷過我

刺客就
佢aoe 原本有3招
一招係魚骨 所以我叫佢食左
用草 加 兩招combo
等佢齊4招單體紫20 先叫佢練aoe技
術有個好處就係生命分流唔洗練
所以先多啲資源

其實最大問題都係淬煉唔夠

不過自己都想快啲開到第9個卡位，不過好漫長

有排啦 又唔係課得多

呢到有冇神話9嘅巴打可以話我知係咪聽日星期六結算

靠自己打max經

重組係咪可以番去本身進度？

唔可以

唔多唔少都係隻小D 輸出先可以max
我隻術都係打5百幾萬
不過唔一定max到

我都想自殺起身無啦啦推到70..屌那星得1.3萬經

死之前要同隊友溝通好自殺阿
我諗住掛多幾日上到90換埋裝先推圖

如果用千2海星買金暴風雪係咪有D魯莽

千祈咪呀

你升到20 先諗啦下話，我啲金技好多都食左

依家紫色19咋
金食左係咪變17

紫20先金17

千2 海星 淬煉好過啦 清

咁算9數

你地幾時先用海星淬煉？三個藍哂？定紅哂

我都係呢排先開始用海星粹練
攻擊力上左藍色就用鳥

新手剛玩，60團已經卡緊3圖15

千二法師術士可以淬到幾多攻擊力, 好似好少喎...

首先如果你紫20/紫18加霸王龍
係高%過金17既
如果你唔夠經 咁你晒左千2珍 去買金技

人面版攻擊力先係最實際
90珍1次 千2 大概十三次
藍色一次好次加百幾
果度都加千幾攻
更何況唔係加攻only
會加埋血 同 暴擊

如果唔係急切需要既話
點解唔等願望池 或者 等下探險

當然買金技係唔抵屌，我想知大約會有幾多攻擊咁解

主服有無部落可以入
部落戰最好齊人

利申:53萬刺

有無tg group討論

元祖無啦啦99跌落98
啲神2拎完獎勵升哂上黎？
利申沙漠99

秘境隻刀鋒犀牛酋長有無教學點打
戰刺獵薩
洗唔洗帶驅散消佢buff?
但佢個buff疊得好快
一踩後排就死曬
帶左骨甲都淨係頂到一次
佢出技太快

屌 隻猛瑪仲未過到
差好多血 咩事
72打緊71隻猛瑪
好撚嘔心呢隻野

秘隻恐鳥點打

我差唔多過...屌那星隻潔廁德真係大伏黎
睇戰報我坦又坦過佢、DPS又大力過佢，唯一分別就係人地帶薩滿冇生存壓力，我地就為左唔死要帶一堆加防減傷骨甲龍

屌那媽閪德魯伊

戰士：重拳、動員、蓄勢、唬哈
玩具：土鼠、骨甲、海象、大角鹿

DPS 自己就下動員位置，會死就帶大舌花或骨甲擋全體彈起

補：薩滿隨意，德閪等buff

buff完話唔定勁好多呢

岩岩拎左閃電 好型

想知隻閪蟹點樣過
一半血都扣唔到就死晒

個問題係刺獵鬥薩
隻刺又企左去前排
團補又唔夠奶
補得隻坦隻刺又死

薩滿都話唔夠補

可憐我有隻潔廁德+刺客，地獄組合

好似有招係補2個嫁嘛, 個招咪補多D..
你要其他群補補到OP之泉咁多緊係冇可能..

頂,我2日後有
BTW我以為可以騎月風龍..原來係唔騎得

薩滿其實都係得招op泉屈機
其他都係得啖笑
高cost 吟唱 倍率低

最快好似係 升完一階 再拎完獎勵 再升一階

元祖真心好撚慘 除左第一次獎勵快幾日之外
雙倍又無 99%啲線又高要求

cut得切 第二招歌？
第一下用重拳 隊友未死咩
75可能等
但係鹽湖同80秘境唔多work

升左火寵先慢慢諗點打

唔好諗到薩咁op
得招淨化泉係sm
其他啲團補補好少

如果真係覺得難打，可以考慮吓挑戰唔帶淨化之泉打吓先，體驗吓德魯伊係點打嘅

你之後就會覺得原來薩滿好易打

好隊友難搵..唔係好敢成日搵團
我都係慢慢存算
反正都係換1隻

拎完獎勵升兩階最快，因為升兩階會喺之後個日再結算一次

用左啦，慘就慘在啲王唔係剩係打頭兩隻，仲有招全體，又要用萌芽+寧靜，唱緊6 秒隻王又扎落黎，下一招補兩件黎唔切又全體

得，第三次唱都得

冇記錯潔廁德都係高cost，一樣要吟唱，倍率比你地更低，仲要冇得變身重疊補%，萬物寧靜要唱6 秒，會打斷，仲要夾招萌芽先補得多

正一閪職

唔落淨泉都應該幾難打下

薩滿唔會明

薩滿淨化之泉 (3cost無引導）嘅補量
=德魯伊萌牙之力+萬物寧靜（6cost 外加引導6秒，可以視為9cost)
薩滿附送解負面效果

薩滿生命圖騰（2cost) = 德魯伊延續之力（3cost)
呢兩招效果一樣

不過薩都係得個2-3有用

鬥士又係得啖笑既職

其實唔會話唔明既
我明小德係好慘
但係都唔好神化得薩滿太緊要姐
有追開PO 都知我自己都覺得淨化泉太勁
金20 82%
勁過所有單補咁濟

鬥士出左卡牌我覺得情況好左少少
因為卡牌靠既係攻速
雨林 迅捷
沙漠又改左50% 減傷

但係我鹽湖用獅子 第一下 其他人都就黎死
重拳仲要多一個COST

其他個D 拎黎儲圖鑑
攻果隻都養得過其實

好好啦，閪德見得人既，我只可以講補兩件同埋3C 單補，其他屌那媽閪啲群補，真係純粹搞笑用

果招解狀態同種子

招技純粹係你頭頂放個符號，完全見唔到回血效果

補兩件要4cost 有咩用

好好用，我覺得呢招係潔廁德最勁既群補黎

DLLLLLLLLM !終於過秘境80犀牛長

比各位薩滿欣賞下潔廁德既群補技

種子紫10: 10 秒內補12%，皇恩浩蕩，每秒1.2%
解狀態金10: 補4 次就享受到薩滿一次淨化之泉補量
萌芽金15: 10 秒25%，每秒2.5% 補量，thanks so much
寧靜紫15: 6 秒加埋補48，有兩層種子咪多50%囉？錯喇，種子原來係唔撚會重疊架、所以只會得25% 增量

有無圖拎黎參考下

種子呢樣野
好多人都同官方反映過
點知官方一直唔係認衰仔
話疊唔到係正常

我都分享下先
先祖系列果兩招無乜用我拎黎食左
治療鍊單純拎黎卡4c 所以無食
先祖系列
一招3c 吟唱
一招4c 無吟唱
我唔記得倍率幾多
但都係唔係好高

成個職業既定位根本就係搞笑用
乜野攻擊技能勁，你都on撚柒鳩，補都補唔切邊撚個會用攻擊技，講得出既台仔一係就玩薩滿、一係未入冰霜大陸、一係智商唔過百

睇完上面兩幅圖，原來淨化之泉同德魯伊四招補量嘅總和一樣

攻擊技能
幾咁重要
我諗你去到鹽湖就會知
掛機薩滿好難MAX
另外我見到其他人之後果D圖
4招都要用晒AOE 技先推到BOSS
我推斷後面既圖
可能好似白狼王咁樣
直頭要打小怪黎打隻王
我覺得小D 群補係弱勢呢個係事實
所以官方終於肯加強
到時睇到8月頭更新成點囉

邊個圖有範圍技王

咁話晒都金20
不過金18都有68%

我諗鹽湖打後一定有
唔知係巨石山定千針林
D人唔會無啦啦用晒AOE技黎推圖咁ON9 嫁嘛
一定係有王要咁做

如果無估錯 全火寵??

YES,78,78,69,65 LV

唔好咁啦

我地仲要等10 秒先補得哂

咁講啦 淨化泉要吟唱 1秒左右時間
小D 要引導6秒
由頭幾果個POST 個時我已經話薩滿招淨化泉係過份OP
不過可以比教一下
小D 淨化3c 種2c 萌3c 萬3(引導)
薩 先祖1 3c(吟) 先祖2 4c 淨化3(吟) 4(吟)
小d 同薩分別在於吟唱與否
唔洗吟唱姐係減少被cut 既機會
亦都係減少成套技能既時間
萬物6秒 攻速1.88 大概係普攻3下

呢張圖可能貼地D
薩滿先祖流 高COST 吟唱 倍率低
如果唔計淨化泉 其實同小D 無乜分別

你問我 薩滿得兩招係勁
淨化泉
同2C 圖騰

閪德仲有樣衰係冇instant 補，全部都要十秒八秒，搞到好易死人

純粹學術性討論
如果有玩過wow(呢隻驚抄得好足
都知小D 特點係hot
出技快 加 疊加hot 係小D既優點
攻擊力 係掛機同埋好似白狼王係有優勢
當然你都可以講
連補血都成問題 仲講乜攻擊力阿
但係你唔可以咁樣抺殺左佢既優點

所以拉血線永遠都係小D既難題
只能等官方加強佢既技能成長系數同倍率

我相信8月頭果次更新
小D 可以站起來

天祐潔廁德

有冇人知神3 99%去到咩圖 謝

老老竇竇
如果掛機果時隻補係小D
就唔洗MAX 得咁辛苦
我相信好多薩滿隊推到去鹽湖之後都會咁諗

岩岩收到大陸9最新資訊

淨化泉rip
hot 時間 10秒改到5秒
破防技全buff 左

我地已經用左火寵

不過30%應該都可接受，反正都補滿

少30% 就補唔滿嫁啦
叫做拉返少少兩者差距咁囉

幾時開個活動係練粹8折呀屌，好撚貴

我覺得都幾難
拿拿臨開一鍵合成寶石
同優化金手指改埋玩具啦屌

依家附魔要成34000cls

玩具都係...特別換骨甲

又亂入帶咗3個人由神3上元祖

佢地個邊啲數值本身好似同我地唔一樣（唔sure)

屌，種子系列補量不變，12% 由10 秒變5 秒補完
淨係buff 綻放75%

大陸資訊唔洗信咁多

頂,我仲以為係真

佢果個係大陸刪檔測試服
到依家都仲未有公測
大陸D SETTING 唔知同台服差幾多 無研究過

不過聽唔少話大陸弓手勁台服好那多

講真術士練招金20龍焰推到邊都max到
德係廢職呢個係不變事實

粹練高就係囉
你估個個都好似你金頂咩
我金18加霸王龍 都MAX 唔到要死返轉頭

金20 加玩具囉

金20 加狼 應該得既 我諗

仲未刷到暴風雪金...已經紫20

其實根本問題係人物攻擊力唔夠
比你金20 攻擊力低又咪一樣MAX 唔到

鹽湖3 唔係100%max 到
睇彩數

依家23萬攻咋

我廿一萬3炸

不過冇咩用,要練寵..都係MAX唔到..
遲2日又要練電龍..DKLM

谷到上90lv 換裝 先練寵啦 梗係

聽講千石又有蟹..我屌

巴哈篇刺客文好似有寫千石有蟹

你地公會戰有冇開300海星雙倍彩石

開黎做乜
我連公會都麻麻地

上星期輸硬，唔開啦

想講10000石都冇用..更新極都冇想要既玩具

海星都拎晒黎粹煉 更加唔會拎黎洗玩具
每日PVP 又有110虹石
真係諗唔明仲有乜需要打公會戰

有冇巴打可以解答下，頭先求其搵個隊友死到退左50關，再組返佢，就去返原本關卡，究竟係點樣返去之前嘅關，經驗max唔到

我係自己成隊 掛機個時換寵
換技 跟住你掛機滅團滅5次
就會退10關

ok

really want to 猜，thanks巴打

我自己真係咁做 鹽湖33 死到鹽湖3
掛機用隻1LV寵
基本上必滅團
再退一次關就轉寵睇下MAX 唔MAX到
MAX 唔到就再死多次
直到果關MAX左

除非你玩具已經好高level, 如果唔係嘅話應該550虹石換到嘅攻擊力多過粹鍊300海星

er 首先玩具 唔一定有你岩既配件
第二你升玩具配件
唔係每lv都加攻擊力
我都唔係好清楚點升

300海星 3次淬煉 最少都加300攻啦下話

玩到咁後期都齊哂套，講緊升主力玩具level

同埋係長期持續刷，機率嘅影響可以無視

依家主力用嘅玩具都3,4000攻擊力

可唔可以講解下點升玩具加成最多
玩具商店 每日免費一次
第一次 20 跟手30 唔記得幾多次之後50 再黎100百
你要升玩具配件 你都要買到同一個玩具既其他位啦
姐係你升玩具仲要
用300海星 換550虹石
再去玩具商店唔知洗幾多海星先買到幾件拎黎食既玩具配件肥料

300海星（淬鍊大約400攻）買550彩虹石，只要升中1.5次攻擊力屬性就回本，喺你啲玩具低級嘅時候係好容易升，食兩三件藍色（150彩虹石）就到5/6lv

至少會刷到常用玩具每件都有5lv up 而且含有攻擊屬性，咁之後就會淬鍊抵啲，個人睇法

所以咪話果重點就係
先用300海星換550虹石
再去商店用唔洗幾多海星去洗一件肥料返黎
唔係話你呢個方法唔好
之但係起碼我高級粹練係一百%有加成
但係如果拎黎洗玩具商店係有可能食白果
食完白果之後 因為每日打pvp 虹石愈堆愈多

如果有得揀 點解我唔粹練左先呢

因為玩具低級嘅時候成長得快，所以建議至少每件都有咁上下lv 又有攻擊力之後，再高級粹練。

去到玩具高lv之後成長得慢就係淬鍊抵啲，到時唔需要再刷新玩具同埋買彩虹石

我會免費咁刷一次
但係唔會專登咁洗囉
如果你話虹石單一來源係公會戰
我ok 接受到 但係唔係囉
你買一件配件仲要睇下佢係唔係加攻擊力
仲要食肥料唔知係咪加攻擊
咁多未知數低下

咁樣洗海星係唔係一件最大效益既事呢

我諗正常3卡既人既粹練頂盡都係藍色
所以粹練既效益
粹練>玩具
如果粹練係紫色既話 而玩具配件又低lv既話
玩具>粹練

唔好唔記得仲有個卡牌系統
又係無底深潭

卡牌又未至於既，唔追求一天登頂既話其實唔會太貴，兩星都算易同夠用住

我想講就係卡牌同玩具洗既時候
唔係100%得益
但係粹練除左金色升頂之外
基本都係100%有加

有1無人知新一季隔幾耐再開
比啲仆街拉左上神話世代想重新玩過

骨甲龍效果成日時得時唔得

31號更新了

大改版 升技能變升技能格
唔知技能格有無得搬 如果無得搬都幾易卡關

如果冇得搬咁諗呢條橋果個個腦肯定係裝屎既

淨化之泉降30%

不意外
一早就要nerf

不過佢咁急改
係咪因為聽日好多人可以拎龍
依家突然咁樣改一改乜鳩咩超物種又話可以下一階

合情合理啦下話

潔廁德果堆技咁縮HOT 同加綻放唔加種子系，真係唔敢講話會改善好多

分分鐘個距離都係冇變，希望個潔廁德失望盡早棄坑啦

咁講啦
nerf 淨化泉 buff 綻放 都算係咁阿
小D 好似仲有招技有buff 不過好耐無玩小D 唔記得係咩技

冇人用既技
可能之前太廢

淨化泉金20 本身82% 減3成 得返57%左右
雖然我唔知金20綻放加75% 果倍率係幾多
但係綻放話晒都係瞬發 唔洗吟唱
所以低少少%都好正常

不過唔係好明官方點諗，一齊buff唔好咩最多唔好buff薩，其他齊齊合軟歡咪算，依家頻道啲台仔係咁德薩互屌

有無人組新服3卡團

係低過泉，我覺得冇問題
橫掂我唔係想閪德識飛，佢識行就已經好好

我又唔覺得咁做有問題啵
考慮職業平衡就一定有nerf 有buff
如果唔nerf 淨化泉
唔通綻放要buff 幾百%去夾硬去同淨化泉做平衡？
根本官方無論點做班玩家都有得搵野嘈嫁啦
淨係個沙漠都嘈你幾日

啲台仔on撚9，招技用乜角度睇都係錯%，正常返走去屌人，白痴仔

反而冇搞戰士

真乜都嘈一餐

縮hot 時間 buff 綻放
起碼叫左拉近左群補少少先
再加上掛機優勢
起碼唔會一面倒玩晒薩滿先阿

上次沙漠班戰士已經出黎屌晒鬼啦
不過我無份用沙漠

好期待技能個part

所以開新帳應該開德魯定薩滿

應該兩個差唔遠

依家薩滿無乜話特別大優勢
信仰先係最緊要
不過小D有得變身幾可愛

戰士強勢位都唔係技能層面
同埋卡牌某程度上係buff鬥士
攻速>影響卡牌 迅捷出既次數

不過我自己偏好戰士既
鬥成日覺得佢頂唔太住王D大招
一來防唔高, 二來佢秒秒回血咁..有時未回夠,王就出第2下..GG

呢個咪就係點解戰士勁過鬥士既最大原因囉
血太多 奶唔起
防太低 奶唔起
血實際效益低過防禦

鬥士+ 刺+ 德魯伊

難玩過 bloodborne

都唔係既 狩獵季頭15日
鬥刺D 不知幾有用
係依家中期開始變得無力
重課 可以解決任何問題

盾唯一唔好就係會比人食狀態，同埋好似寵既選擇少啲，唯其雷屬，得一隻7/3

咁我都知

後面啲怪又打前排、又全體、單體又勁痛

好彩刺客都有草擋下傷 不過背刺流就未必有位落

暫時得隻電火角龍好似係

你咩職先

戰 術 薩
3開

改完之後淨化之泉大約係生命綻放嘅1.5倍

開心大發現
話說我早排由鹽湖33死返去鹽湖3
但係我見到個人最高進度係33
所以就踢左隻坦再重組個坦

跟住由鹽湖3飛返去鹽湖33
姐係代表啲乜
推圖推到推唔到
跟住死返去早幾廿關掛max

無限loop
咁樣可以推圖之餘又可以掛機max

恐鳥好撚煩..72個隻秒人

襯淨化泉未nerf 今日要推高啲先

配來配去都唔掂, 又要斷佢電, 又要後排頂到佢招全體跳

原來唔使重推

正阿屌你

改版之後金色同白色所需經驗一樣？

聽日答你

但係佢係技能位等級
我都唔明佢想點

成件事改到鳩鳩地
個公告又1999 唔知想點

技能位等級 原意係好
但係最on9係 咁佢啲技既顏色 點分配返呢
之前啲技食黎食好 覺得好on9
仲要靠食返同樣技先可以突破
咁之前升個啲技都唔知佢點計好

聽日等懶人包

終於推到鹽湖72 得萬4經
又係時候死上去 今晚再推過

卡左係鳥，好難打

我地團決定佛系等改版，靠閪德改成點

薩滿等死ING

開始多人追上

理得佢咩
安安落落99% 就夠啦

我都想開始搵D佛系隊,每日4速輕輕鬆鬆算

其他依家都好HEA
4速 料理推圖 秘境 打PVP
死返去掛機
得閒搞下探險同寶箱
完!!

海岸隻犀牛點過

打佢老母

元祖戰士 53萬戰
搵沙漠團

冇錯！終於係真放置

btw 踢人重組個時 記得check 下寶箱拎左未
如果未roll 晒或者 未拎既話 會無左

話說早兩日升90，退隊重組個箱仲係85

秘境隻元祖龍唔係人打

隻野好柒

正啊 多謝資訊

未必捱到咁耐99%依家得返99.48

之後啲人升上嚟應該會穩陣啲？

薩滿玩撚完

寵物洗唔洗睇埋資質定就咁協力高就得？

技能一換或者調位就即刻 斷server

有冇巴打都係咁

岩岩又緊急維護

係囉

係咪真架?冇晒價值啦?

更新左d 咩
d 金技高左4~5lv

屌，五點等到而家。㩒幾個掣又收皮

無左招神技，應該平衡返兩隻補血角

完全唔知啲技能位 同突破經驗佢點計
雖然我4個位都20lv 係好爽
但係佢清晒我所有肥料
都唔知係賺左定蝕左

佢公告好似話會轉左做貝殼比返我地

不過都話淨化泉係過強
改返正常姐

今朝已經有650海星
呢度應該又多100

我覺得賺左，本身堆金技紫技10lv 15lv

而家上晒18，19

同埋咁樣做法可以升少好多平時少用既技，換相慳返資源

果堆擊暈驅散唔洗再晒資源升

我戰士依家4個20位
本身 一紫20 5金15 4紫15

個格都20lv 可以繼續升返技

其實最老監個位
係你無得揀去突邊招技
掛機隨便出技
寵探一樣
抽技一樣

我地依家就話中後期 照計就全部20姐

依家fb 入面好多綠藍20 無課玩家就屌晒鬼
谷鳩佢地變晒紫金加技能格低lv

500海星再加415個技能卷
fatfat

咁樣計突破肥料
完全係隨機

技能月卡唔係應該會有bonus多兩張卡咩

重覆左？

我抽左幾次都係咁
完全唔明佢想點

好多on9仔係度講戰力少左幾多
不惱戰力都唔應該係一個標準黎

我都係無課, 但我覺得爽左

因為埋範圍技唔夠高LV, 本身卡左係互麗林地7隻白狼, 而家乜都唔洗做

剩係換技能就搞掂, 推圖中

我全隊戰力少左十幾萬, 是9但啦屌

無課黎講, 唔洗又用一堆資源升 範圍技, 另一堆資料升單體
其實咪仲著數左

願望池 變相廢左

都唔會呀, 咪用時間黎換金技囉, 唔洗煩

好爽阿屌你

嘩屌你..巴打好勁..
我都係得18咋..
D隊友全部突曬

掛機輕鬆max 唔洗死返轉頭

我早你玩咁多

不過唔知係咪我GET錯.
我原來暴風雪紫19,但改左版都係紫19
唔係應該會上多2-3級?

我諗依家好多剌會轉玩背刺..

因為你整體既經驗 唔夠技能格既經驗
所以上唔到20
技能格經驗 有多個時會回技能卷
好似我隻戰回4百
術回2百
薩回1百

唔一定 你唔夠暴擊
玩背刺無著數

明白明白..不過推關輕鬆好多
薩滿OP泉改左,但未有感覺廢好多

因為其他技高lv左拉返

薩滿本身啲補技% 都普遍比閪德高，泉改弱左仍然比閪德高50% 左右，相反閪德改勁左真係得招淨化有感覺 種子系冇乜進步

依家D台仔吠緊技能
完全冇左西德件事

種子都無加強到
正路阿
縮短左hot既時間
起碼拉血線都易左

休閒玩家

有冇人成隊d 控制技都係綠色

好耐無見阿巴打

發夢發到一日on5分鐘算

光復香港

唔夠薑做勇氣 唯有發夢做車手

垃圾game
又要升過 仲要隨機 食水深到

最多人問戰力做乜低左
龍珠去左邊
啲技點解上唔到20
啲技點突破

但係你高突左傷害上限高左wo

晚晚都係槍聲 要用安眠藥先訓到

數字而已 最緊要坦得住

萬事小心呀

連料理都唔洗食就推到鹽湖107

神改版

一張技能卷都冇

未夠20 冇

係要4個都20先有？

係要4格20 仲有多先會回卷
仲有D回貝殼

okay thanks 巴打s

2.新增技能突破。
技能突破條件：
（1）四個技能格都滿20級。
（2）角色等級達到61級。
開啟技能突破時，每個技能只將保留一個最高品質，剩餘技能轉化為貝殼。
3.技能突破後，獲得新技能時將轉化為突破經驗，根據獲得的技能品值以獲得相應的經驗。
4.技能突破後，可獲得更高的技能數值。
5.技能突破後，技能商店將可免費進行升級，技能商店升級後可以獲得一次500海星獎勵。

【角色技能調整方案】
1.所有技能轉化為初始（未培養）狀態，所有技能種類只保留一個最高品質，剩餘技能將轉化為經驗（其技能升級用的所有經驗）並「平均」的新增到現時已開啟的技能格上，以提升技能格等級。
2.技能格將最多被提升至差6點經驗到20級的狀態。若因角色等級不足無法將技能格升至最高20級，則技能格經驗至多加到差1點經驗升到當前最高等級的狀態。
3.當轉換技能經驗分攤到技能格當前等級上限後仍有多餘，溢出經驗將依比例折換成技能券。（1張技能券可以抽取1次技能，技能券在維護後通過郵件發放）。
4.對於玩家當前裝備在身上的技能，不會被直接轉化為經驗。

【新增：召喚傳說寵物】
1.開服賽季和英雄山的召喚將會獲得龍珠獎勵。
2.龍珠可用於召喚超級物種等寵物。
3.當龍珠數量累積到召喚所需的數量時，就可以召喚當前的超級物種。
4.召喚出當前階段的超級物種後，可解鎖下一階段的超級物種，玩家可以繼續收集龍珠。
5.超級物種召喚陣只能解鎖順序召喚，無法跳階段召喚。
6.原有【閃電寵物蛋】、【龍珠】轉換為傳說寵物的召喚進度。
7.若玩家已擁有【閃電】則召喚進度提升至下一階段。

兩大重點

呼哩88隻白牛點搞。。。 坦唔住

驅散

改左版，直接推左成個地圖，瓦麗>多多里

71戰薩刺術 ,點過雪山120女王龍
轉技能轉玩具,最多都係打到4分3血左右

請帶浦公英玩具，保一家平安

好嘔心既傷害

無推半日姐鹽湖107 由99.54 跌到99.4X

過左沙漠仲有冇蟹？

綠州 鹽湖無
聽閒千針定唔知巨石山有

千針石林25 有蟹

係，易推左

依家先千針石林
下張圖應該係巨石山
再下張圖先沙漠
姐係有排都未開到第9個卡位

放棄打隻西牛王住，痛撚到呢

今晚退關練電龍

隻術同戰有排都未拎到
隻薩轉頭all in 隻龍先再推

希望快啲出幫隊友換玩具

仲有加卡牌倉

有龍阿屌你正

me too,型左先

隻戰 仲要等多一個禮拜
隻術頭等兩個禮拜

allin

一過左千針10 就上到99.61

巴打咁勁

較到岩岩用無死

好羨慕啲技全突破

玩得耐既好處

想問下巴打金技十抽好定用1200海星買好
利申無技能月卡

一定係買好

托托里海岸 MAX經驗大約係幾多

120 萬4

其實就兩樣都唔建議
以前推介用藍綠技
不過依家改左技能格lv系統
唔係好清楚低lv玩法

應該都係官方迫你買金技嫁喇

依家咩色都同一個lv,有金技唔用咩

佢啲格仔經驗幾多先

Btw好似掛機淨係出白技

我都無留意 因為無食技 同埋佢直接變經驗

巴打想請教下法師排技
正常如果唔落控場技
應該排 凝 閃 火球 魔衝
定係 魔彈 閃 火球 凝神 比較好

依家好多新玩法同配搭
你高爆可以玩火衝+灼燒都好正

岩呀 如果你角色質素淬得有咁上下
30%爆 就可以配玩具火衝試下新玩法
如果你質素平均就玩番穩陣型
其實大部份全輸出技傷害唔會差太遠

巴打們想請教下 由8世代進到5 99%total會有幾多龍珠收 同埋個世代賽季日數係點計

你直升得世代5結算個2粒收
日數要問其他世化啲人

有無人中bug 淨係打到白色技？

由更新到依家一直掛技能，開咗十六次加速，全部白色技

定係偷改咗依家咁樣係正常

不過咁講
一個禮拜有1250 海星 拎黎買金技都未嘗唔係一件好事

1250點黎

每日任150 7日750
英雄世代 500海星

有冇巴打嘅部落夠人打部落戰 而又收人??

卡完白羊 冰川又卡龍

應該易打左好多，整體技高左

我小號缺補有冇人卡係冰川

整體技高左薩滿弱雞左 所以補唔滿都係死

都係得果一招弱左姐
小D都係咁打嫁啦
冰川11果隻龍係要卡返幾日嫁啦

想問補師純補既話 隻寵駛唔駛跟BOSS剋屬

要，減傷都有用

唔係必須既玩具可以幫下拖
不過有克屬就最好

傳4 依家喺辛林地 招坦

仆街成套未齊隻電龍
千針23 趺左成1%

我法師排 魔衝 火球 雷衝 飛彈 火球做尾刀

368798 香港警察知法犯法 新部落正在招生 不論戰力 希望各方兄弟可以幫手壯大個公會

石林10隻王洗唔洗淨化佢其實

我有落如果唔係佢一野踩死後排

咦,佢流血效果唔係淨係對坦嫁?

我都唔知啵 落左好似無咁痛
個時無cap圖

係淨係對坦，只要坦頂到可以唔驅散

應該唔掂..定係我唔識配
已經雙驅散, 坦帶4盾技,自身95000防
但成日頂唔到最後

快撚D出可以幫隊友換玩具啦屌..

坦有無帶自解？

要自解+3盾?

臭犀後期就算軀散左招dot都好痛
一係自解一係浦公英

不過未過10之前99.4
過左10即刻變99.56

恭喜 臭犀去到70會超絕強化

唉..骨甲仲差2件先6件套

想問點解要自解? 我見佢D技唔會對人附加

坦解流血

IC.....THX

補 可以淨化鼓加淨化泉既

其實浦公英同自解狀態係咪有bug..
競技出招都唔會解毒同印記，有時就得，都唔知點判定

可能身上有幾個DEBUFF 未必消得中

依家去到埋尾
1係補比AOE壓死
1係坦頂唔到..煩

用白駱駝？減60% 傷止痛有時可救命

毒5 層算5 個定1 個？我招技同浦公英都可以消兩個，冇乜理由唔中？睇過對面冇流血又冇其他debuff

毒5層應該算5個
類似王既buff
我諗

我自己多數用骨甲加鹿
術薩 未齊白駱駝
我個時都係補死之前岩岩好補多次個坦
就可以過到

食食物
後排用免死大角頂ape

原來掛機出白技真係BUG

巴打你卡緊23?打咩嫁

蟹 琴日有野做無推姐
無龍係難打啲

DKLM終於過....臭西牛
想講隻火狐都幾得意..肥嘟嘟

係好難打
卡緊沙漠58 蟹，啲隊友真係鳩，唔夠貝殼轉職

有隻閃電有成3 4十%減傷 差好遠

拎完閃電啲地王全部勁簡單

我隻戰同術未有阿屌
元祖正仆街

好撚慘隨時其他人拎埋下一隻你地都未拎到

我依家呢隊長期企係98，得我同個刺推圖同秘垃，另外個術士無課，個潔廁德放置+ 神隱+ 間中長時間上線唔郁，連技都轉唔到，仆街

我諗我林地蟹要卡2星期..
隻坦竟然話冇閃寵..要等2星期後既電龍...

又係你阿陳生
轉隊啦
我勸你轉隊都唔知第幾多次

後面啲人識玩
次次都雙倍龍珠慢慢先上元祖
我一黎就元祖dklm

我戰等多5日
術要等多13日
仲未計遲啲冰火地呢啲超級物種

呢招野打pvp睇落幾屈機
有冇巴打試過用

今朝已經加速曬,係咪即蝕左?佢4點維修

諗起都難養

打熊王有用 多小怪 pvp 都有用
金20 好似一下回十幾% 10下姐係百幾%

食藥水 同埋一主一被夠啦

我都係一入就元祖

依家上巴哈搵下隊先，真係頂唔撚順隻閪德

一主動兩被動唔難養 養三隻夠打哂

唔只雙倍，領完獎勵晉級只需要四日就結算

入左元祖又無99% rip
龍珠無望

屌鳩佢 元祖真心on9
都唔知點解佢咁分世代

我覺得分冇問題，不過compensation 冇理由唔比返人，完全punish 第一批玩家

巴打知唔知生命圖騰食唔食到先祖守護嗰15%

應該就食唔到因為佢係加治療

係囉..ON99

元祖原意應該係要比人快D拎獎勵先係 (一開個時第2日就可以拎獎勵
點知本末倒置
晉級純粹為左拎雙倍獎
仲有D 元祖無課玩家 基本上無人組咁濟
嚴重分化
明明元祖由一開SER 就玩到依家 營運竟然咁對我地
愈諗愈嬲

巴打係第幾團？

咪係 我元祖98%卡關 個percent越嚟越低

真
利申元祖98.7% 追又追唔到 勁灰

1 戰 4術 14薩

雖然我99.5% 但都真心唔抵
人地晉級有雙倍 又快幾日拎獎勵
我元祖就死磨爛磨 7日先得一粒龍珠

巴打有冇興趣組團？我又係98 元祖
我戰坦+ 刺客，53 同 63 萬戰力
齊寵齊玩具，3 卡4 加速

其實我有諗住幫你地上99%
但係我隊刺客唔係我既
加上拉左你地上去之後
你地都係要自己搵隊
無可能每次結算之前都帶你地上去

大家集思資益一下

都岩既..唔係真係一搵就搵到隊夾
我寧願穩穩定定算..龍珠只是身外物

唔好講到龍珠身外物阿
依家寵咁難捉
近乎NO COST 既超級物種 29.5數值 50%克屬
暫時7 15 25 我諗最後地屬果隻應該係35龍珠
最少都要30個禮拜 都要成半年
元祖想要火超級物種都要兩個月之後

點解協力既火寵冇得騎...火嘟嘟鳥好ON9

閃電大陸冇火寵都大約估到死狀會係點

好得意
其實火個隻可以考量揀攻寵
好似都有7.5協 好似係

有排都未推到啦
淨係千針都唔知要推幾撚耐
等隻術拎隻閃電都要等兩個禮拜

好想快D 開埋第9個卡位阿屌

BTW 你好似玩坦
如果你諗住轉隊
我可以考慮借隊野比你推
不過條件係你要自己推上去
我隻坦就順手去鳩帶D 人上元祖

我帶埋隻刺一齊喎，放棄無課術士同閪德

如果你要帶埋隻刺就幫你唔到
我同時控唔到兩個角色亂入啲隊

練哂4屬既寵
但其他幾屬無養成到唔會好廢咩?

?

其實想問下帶其他人上元祖,但佢本身唔係元祖既
佢退左隊會仲係元祖定變返佢原本個個

一條友係元祖既個話 帶佢推圖 推推下
佢會自動晉級
唔洗手動晉級
所以條友愈推得多
就會晉級得愈快
分分鐘推一個晏就就會上到元祖

唔明你地講雙倍龍珠點拎,依家98%

升階

但佢退左隊都依然係元祖？

主要係要屬性相克效果
例如有啲王範圍技好痛你轉寵屬
就可能秒你唔到 雖然都輸出低左
但係死人係無輸出
同埋獵術法坦 往往都係寵屬>數值
除非你隻寵真係太廢啦
基本上 一主2被/3被 係副寵既基本條件

以前紫寵可能%低
你會覺得養副寵好無謂
但係超級物種就唔同講法
29.5數值 50%寵屬
淨係食藥水都勁過你隻紫寵

係阿 佢上左元祖就係咁先
無得返轉頭

撞坦

首先你要上到99%
再禁晉級
咁你世代就會升左1個階
就會有雙倍獎勵
仲好似會縮短日數

呢樣野就係我地元祖屌晒鬼既原因

你地有雙倍不單上 仲可以縮短時間

如果升完階上唔番99咪仆街

巴打你推到邊張圖阿
洗唔洗借人比你
但係你要自己推

係咁嫁啦
但係大把人個時去新狩獵團重玩個堆人
仲勁過元祖D人
姐係可以無限雙倍龍珠咁濟

諗起都想笑

個時巴哈D人咪就係咁囉
瘋狂帶D人入元祖拉大個數佢

沙60 49萬戰坦
隊野其實都唔差,應該成班比人踢咗組埋一齊
但硬係唔夠傷過
暫時只記得 58萬獵,薩, 60萬術

得閒玩下先

料理 夾埋加速都推唔郁?
咁可能係寵問題

如果係蟹既話
我無野講
隻死人蟹簡直係人間禍害

不過依家D人醒左見你係元祖未必係比你入隊

笑撚到我...入左隊雪山隊
3個傳說同佢打左兩關即刻踢撚左我

係阿 如果D人咁岩卡99%
入去推幾下就自動升階嫁

WA DIU 40技能卷 同埋500 海星

40抽1金

正, 日任重置

有重置到咩

YES

無WO 會唔會係你唔記得解炸

唔會啦..慣性一早解

62團開左隻薩滿 想問下
黑市出左反擊鼓點金色買唔買好
同埋許願池許邊招好啲

我3隻人仔都係重置啵大佬

其實你單補都夠技用
除非你真係好多錢洗
其實唔洗專登追

都無重置先岩

咁我唔買招技
許願揀邊招 岩岩開到尤尤里啲技

更新完隻法師入唔到，隻薩就入到
有無人有同樣問題

我會招金生命圖騰2c 神技

有

我係入到但冇收到信，同埋個戰力完全冇變

愈更愈衰

咁我等開到先許
thx

我無呢個問題WO
3隻人仔都入到
戰力有上返成隊琴晚2百6幾萬
依家差唔多3百萬
收唔到信既話等一陣就會收到

夾過一次,唔得,差5分1
係蟹

呢招萬能KEY 黎
無論你要群補又好 單補又好
2C 可以加快你成套技能既流程
而且仲可以防比王秒殺

隊友有無錯寵阿
打呢隻死人野要高電低火
獵人有無試下弱點較到最後先出
啦 如果你有心理準備 拋棄你隊友既話
我可以借 刺術薩比你自己推圖
不過上完之後 你都係要出去搵返隊友
如果你OK 既話可以留個TG比我

冇重置日任喎
40 抽1 垃圾金技，屌

我都無留意自己有無中金技
好似薩滿中左一招

入唔到GAME, "當前網路不可用"

又開到

中2，但冇招岩用

無所謂,只係組咗2日

研究下未開到個圖未有得許願

想問下 月風龍 獵術鬥薩 應該點過

月風龍條撚樣，主要睇坦補，坦要用全隊減傷，大路都係動員、減傷、重拳拖下佢、加多招盾，有人死就用埋援護

白駱駝對返淨化泉前面，泉會洗狀態兼加補量

有獵可以用野豬

Thx 馬巴

放等幾招技

呢個答你唔到要睇實戰
例如你補邊招差D 出到技 個時可以用野豬拖一拖時間
又或者王出技個時用野豬斷佢起手果下

我果陣係咁，戰術刺「閪德未加強版」
正常你用薩應該輕鬆自在

4隻角色x40抽, 得2個金技

請問巴打們有冇寵物 主動技能同被動技能攻略?

戰 刺 法 薩

7十幾lv, 個60lv轉職拖左好耐都未整

屌佢老母
開晒加速 食埋料理 仲有半粒鍾先完BUFF
佢8:20 維修到8:50

技能劵有咩用？

60果關係乜??
基本上 都係鼓 好勝 光合
坦就 盾防/守護 同心 光合
屬性影響>協力/防
坦 法 術 獵
協力>屬
刺(保命 草或者玩具) /補 (保命可以靠玩具)

抽技囉

白痴左唔該巴打

屌你老母推撚左半粒鍾
千針23上到24 推唔郁
諗住打秘境 推左兩關
試緊第3關佢同我維修
好撚燥底

60果關係 寵物要有2個技能

寵 突破到
1主動1被動囉

same

屌 我D BUFF 阿
算啦由佢啦 見佢有500海星

我明, 只係我冇去研究用咩技適合

係巴哈搵, 又冇一個總結

日日派500我又唔介意佢維修

咪答左你囉
輸出補 鼓舞 好勝 光合
坦 就盾防護主 堅毅 穩重 光合

係，見到，唔該晒巴打

有無薩滿卡牌配搭介紹

巴哈有post 教點砌
分堅骨流
平原火山利爪流
雪山流
絨毛

而家其實係咪掛貝好過掛技

就係睇左太多款唔識揀

貝都係粹練姐
如果唔掛技咁點突啲技

我自己用緊絨毛加堅骨

試下

絨毛 夾2c圖騰 可以快速幫坦吸傷
堅骨就加強普攻補血

雖然平原同利爪都加卡牌攻擊力都直接加數值
不過數值可以靠其他野拉返高

另外雪山同火山就睇你想要乜
雪山都好用for 拉血線
不過雪山啲技好廢

補師：以絨毛*3為主，次要則是雪山*2或堅骨*3
蓬蓬羊 平原 絨毛
閃電毛絨獸 雨林 絨毛
大角鹿 平原 絨毛
獅龍 火山 堅骨
猛瑪 雨林 堅骨
白氂牛王 雪山 堅骨
剩下3張牌，提供以下幾種搭配：
第一種 第二種 第三種
蒼虎王 雪山 利爪 蒼虎王 雪山 利爪 雪地嘟嘟鳥 雪山 迅捷
霸王龍 火山/平原 巨顎 小刀疤兔 平原 利爪 座狼王 雨林 迅捷
盜龍 平原 迅捷 劍虎 綠洲 利爪 女王龍 雨林 迅捷

第一種：絨毛*3、堅骨*3、雪山*2、平原*4、火山*2
第二種：絨毛*3、堅骨*3、雪山*2、平原*2、利爪*3
第三種：絨毛*3、堅骨*3、雪山*2、雨林*4、迅捷*3
※六格的話：看是優先要雪山或堅骨，要雪山就是把下面的蒼虎王或雪地嘟嘟鳥和上面的獅龍或猛瑪互換，如果至少有七格則是可以達到絨毛*3、雪山*2、堅骨*3

我自己覺得紅字最萬用

咁樣係一隻一隻升3星定點儲
之前玩坦有岩就買成日都爆位

我都等緊佢加卡倉位
用珍珠未必洗到想買既卡
又成日唔位買1星黎升2星

諗嚟諗去都諗唔掂pvp點排法最好
守護庇護反擊生命圖騰嘅話，完左頭一round，坦都應該差唔多死，咁就疊唔到第2round守護
直接庇護生命反擊淨泉，唔放守護唔知會唔會好啲
求指點

庇佑先啱

生命圖騰 庇佑 反擊/ 雨潤 淨化鼓

依家淨化泉 是但一招單補都補得多過佢
唔洗落淨化泉啦

好撚攰呀打蟹

琴日推左一關就停撚左

26左, 但係之前24,25個D設置套用唔到落26..隻剌會死

我隻術未有閃電
唔夠輸出

我係頂唔撚到
秘境打到個隻蜥蝪莤長,一下頭鎚收左坦皮頹

骨甲......

依家卡緊85 第二關 閃電帆龍 唔夠輸出

快D出幫隊友換玩具啦屌.
日日都好似倪契弟咁叫佢地換玩具

琴晚過左,差2秒狂暴

琴日比維修食左我個BUFF 搞到我推唔到

慘

話說薩滿係用D咩玩具

之前就土撥鼠 豬 虎 霸王龍
保命 骨甲 鹿
依家霸王龍唔洗用 可能落羊溢滿加盾 會好啲

都OK WO, 10秒都好

叫做可以幫隊友吸下傷

不過可能牛都有用
加普攻攻擊力 姐係加普攻補血

放白駱駝喺堅定意志係咪可以消左白駱駝個debuff

係，不過只限兩/三個
用補淨化會加補量，仲抵玩

白駱駝寫住60%傷害會變為6秒流血
如果自解到都幾和味

係得架，不過每一下攻擊當一個狀態，對王會好啲

如果專登用堅定黎消白駱駝都幾晒野下
如果必要時消唔到王既DEBUFF 就可以收皮

係，所以一定要對準，我多數用黎對冇debuff 既王，尤其硬食好痛又唔死用唔到骨甲果啲

其實用補招單體淨化唔係仲好咩

邊招？有啲咁既野？

小D都應該有一招

呢招會解狀態？唔係唔中負面姐？先放呢招再用白駱駝？

會阿 消debuff 免控場
之前淨化泉補得多過佢
又無乜資源升佢
所以正路都無乜人用

但係依家唔同講法
小D 就唔清楚佢生態係點

小德單補都算見得下人
係群補惡夢姐

同埋唔疊得補量好on9，第二round 變廢招

官方堅稱無問題嫁
其實卡關個時試下一層同兩層有無分別就知

食屎啦佢，巴哈做過實驗

有無人精英賽有問題, 兩隊既獵人打打下停左係到完全唔識郁

明明佢招技原意就係想你疊兩層 加成
點知on9營運仲話疊唔到係正常
不過我自己玩薩滿治療鍊 都唔會疊兩層
綁死太多技

點解有咁多技能卷

暴君龍差1張上3星
刷左2個禮拜都唔出 係咪又暗改機率

唔係，你可以幻想啲卡堆係52 張啤牌，抽哂3 條A 之後要抽到最後果隻係特別難

因為我啲技高lv囉

更新之前 紫加攻20 無畏金15 獅子金15 仲有其他唔係好記得

部落戰啱啱用完，其實都唔係好識睇佢有冇驅到嘅6秒流血

留個念

獵人67lv覺得好廢
如果想開新角玩術士定法師好?

獵人愈玩覺得愈大力喎 點會廢
全輸出又得 要功能技又得

佢啲技好彈性，2 3 C 斷技任配
重點仲要係後排，個坦補輕鬆勁多

淬鍊有啲低級
唔夠貝升中
用唔用海星上中級好？
永遠唔夠用咁

唔好，起碼藍哂以上先諗用海星

即係藍都係用貝？
升得藍黎啲藍又變綠...

其實你唔係重課既話全部藍就算

客服罷工

開伏罷到依家

有冇人拎左活動個食物捉寵好想知捉到咩

啲牌卡到差張一星上三星之後根本刷唔出2隻牌都係咁

完全唔記得左有呢樣野

唔好講2星上3星 5缺一
我隻坦開卡牌到依家都未抽到金硬甲 1張1星都無

垃圾 姐係一開始送果幾舊肉

我張具風差1張3星..刷撚極都冇

咁就300珍珠

係咁架

我都係得一張三星，一副叫糊永遠冇得食

最on9 術薩就成日見到金硬甲
我隻坦就一張都未見過

巨山龍？依家兩星，求神拜佛千祈咪再出住，又要留位比佢

荊龍又係永世唔出..DKLM

薩滿用左3絨毛之後成日計唔到技cut龜

點解要補師CUT技

我個隊人set戰薩cut技 兩隻輸出全力打都係岩岩好打得死隻龜

係阿 沙漠 硬甲阿嘛
我依家都未玩到沙漠

係阿 戰薩cut技既話
輸出可以落多招輸出技
如果3絨毛計唔掂數咪唔好用囉

放棄左絨毛 用雪山利爪

有冇組要石林戰士

3星荊龍都幾正...成隊加攻

元祖 99% 其實依家係邊
鹽湖40 98.65% 都唔知點追

回歸左石林30
99.27

40係咩黎嫁

雀

換曬全冰寵都唔得?

好撚大力，我地個無課術士滿血+ 冰寵+ 坦金技滿等減傷都係一踩即死，要用骨甲龍.......

隻刀鋒犀牛秘境點打

痛撚到丫，40 萬攻仲要幾百% 傷
有冇人有攻略，戰報果個抄完都唔一樣既

呢隻卡撚左4日了 放棄左 慢慢升下lv先再打
發覺同巴打進度差唔多 又係元祖 係鹽湖61 98.7x%卡住唔上唔落

61 係乜？印象中鹽湖係卡隻雀最耐

記得佢招啄好那痛

坦都要用骨甲龍擋，佢招踩一野踩死哂啲後排

61係骨錘龍 純粹係隻坦冇3絨毛頂唔到第一招所以卡
隻雀我都係後排骨甲龍，隻坦用無畏盾/倔強頂招啄
如果後排夠血可以比佢招電放耐啲，變相隻坦會輕鬆啲
德改完隻雀已經易過左好多

用三毛仲要2C
好痴線隻野，我仲有隻刺，食第二下，痴線

但真係有刺輕鬆好多過關

你隻補補得起就係

你知唔知我隻清廁德用開咩玩具呀？我睇見O 撚左咀

仲未踢?

搵唔到岩既薩滿呀

其實都唔係話太差姐
正路野
龍 土撥鼠 骨甲你當佢保命囉 羊既話溢滿有盾都唔係話唔得既
當然用豬 虎呢個睇個人需求

認真..可以搵前一張圖既薩..
越後既圖越難搵差唔多進度既補

小德要溢補首先只可以單體，但依家難既關多數係考群補，單體有壓力既關真係相對少好多好多

我寧願佢用豬加補量實際啲，反正都唔會補滿

有無大部落加人 , 83lv術士 62萬戰力

新手問 點先抽到傳說寵

紫 金 料理
或者課金
1680抽寵 唔一定有金
1680整金料理 唔一定出金寵

另外就係龍珠7粒 召喚超級物種

唔重課既話養3 種屬紫+ 1 隻高剋屬金就最好

終於3星具風龍..

玩晒啦你 咁多3星卡
我3隻人仔加埋
得張藍色3星only
每隻人仔都有洗2千珍

差隻高地金防寵

但好似法師用黎冇乜用,,攻速慢
只係廢事返轉頭夾硬用

覺得坦隻龍最型

上次咪同你講左其實用巨 麻麻地
應該火山流

我諗緊15龍珠換乜火寵好 雖然我都係琴日先拎到閃電
火寵我有隻熊雖然係唔夠超級物種咁勁
但係邊有咁多藥水重新養一隻

轉唔切喇..基本上已經3星曬..

掛機慢慢練啦..反正都卡幾日依家要

不過想問下火山流要咩卡

火山兩隻 海岸4隻 林地兩隻
山地1
6巨 火山 2 4海 林2 1山 2飛翼
林地加破擊 火山爆擊 山加普攻 飛翼加攻擊 破擊
不過呢set 要9 張 可以 再改改

唉..算啦
都去到洗濕左個頭既地步

客觀邊分析計算邊打文章:
平原六張三星給予 17280攻擊力 900爆 900防 9000生命
攻擊力已經+60%了

巨顎有10張卡我取中間六張
巨顎六張三星給予 1200防 4050爆 18000生命 3600攻擊 1350破擊
目標血量25%以下+普攻3%傷害
普攻爆擊時多一層巨顎效果
雙方比較 : 平原多13680攻擊 少3150爆 少9000生命 少300防 少1350破擊
怎麼一堆防跟生命，重來，我要挑我喜歡的六張

巨顎六張自選三星給予 10800攻擊 4050爆 450破擊 13500生命
全隊1800攻擊
普攻爆擊時多二層巨顎效果
每四層巨顎造成124%傷害
在不被控場的狀況下術士60秒至少可以打17下普通攻擊
至少發動四次 124%*4 = 496%

雙方比較:
巨顎 少6480攻擊、多3150爆擊、多4500生命、多450破擊
多全隊增攻1800
多可能賽到多發動幾次巨顎
多我有十張成長性比較高，九張後巨顎傷害更高

總結 :
6480攻擊可以轉換成:
3150爆擊
4500生命
450破擊
多全隊增攻1800
多次巨顎
成長性

我不知道什麼比較好，自己拿眼睛看
隨便算算就能得出的結論沒有比要拿出來爭執，
你花在爭執的時間我已經算完再吃晚餐了

想問下依家獵人招野豬係咪有bug
已經好耐無見過隻野豬

琴日打PVP 都見到有豬啵

可能我顯示唔到
但感覺好似少左一下技傷害

卡牌討論
雖然巨 係術法攻速慢情況低下唔多建議
但係平原利爪都好似好虧咁
純加面版數值無特別效果
晒左具風龍 暴君龍 同酋長既3星效果

巨顎*6、山脈*1、火山*2、平原*2、林地*2、海岸*2、飛翼*3

呢個同我頭先講既有唔同就係
我唔用平原 轉去海岸4

sor 原來4海岸 係砌唔到3飛翼
睇黎都係要跟巴哈果個

戰士卡牌點砌最好

我自己6硬甲 3沙漠為重點
其他高防就得
有人會砌埋雨林拎多個效果

頂..係咪我有問題
好似睇唔明佢結論係邊個好D

結論6巨 可取性高D 好似係 應該係 除非唔係
其實呢隻GAME 我覺得 特效 > 數值
好似 你用閃衝定魔衝一樣
魔衝數字表面上大力好過
但係閃衝有破防
不過我連3星都唔齊 所以無乜分別

不過其實巨顎有一點想知
當我隊有2個都係用巨顎套
當60秒內, 有1位隊友打20下, 1位打15打
咁巨顎既特效佢係以個人計算定係分開每位計呢

我覺得應該係分開計
因為如果一條友3巨 一條友6巨 一條友9巨既話 咁你點計

有無巴打教下獵人可以點排技
現時大多數時間係破甲 疾風 弱點 野豬
暫時玩到瓦麗林地 如果想轉專注流可以點改
定還是依家鳥buff左有第2d排法

不過諗諗下具風3星左對法師都有好處既
每下技都有2層巨顎當COVER左佢普攻慢呢個問題..當我60秒出到7技..起碼最少有14層仲未計普攻
唔知係咪咁計

呢個我覺得要問官方
刺客 攻速快咁多 仲要出多你好多技

唔轉既話疾風改連携

專注流都綁你3招啦 加弱點或者破甲都得

都好..問下先
如果具風可以咁樣每下技都當2層..咁對法師幫助大好多

用連携係為左可以打到8招？
專注流唔係淨係用集中同貫通

快速都會用架wo

即係專注流應該排 快速 專注 貫通 破甲 咁樣?

其實到底係獵人輸出低定係刺客輸出高？
打親單體王 次次輸出都輸我差唔多1/3-1/2

刺客一定高架喇，不過刺客要食前排傷，食得咸魚抵得渴

問左台仔,話淨係一次戰鬥只係計一次兩層..
屌..咁張卡完全唔值得去3星

自己排下 60秒之前貫通可以出最多次咁囉
我見啲人就係咁排

呢套配土撥60秒剛剛好8招 大大力

都唔會既反正你6巨 無其他更好既選擇
你諗下絨毛同變羊
個效果又咪一樣咁雞肋

好撚悶..正身推唔郁
分身見到自已之前推D圖..又唔想推,好嘔心

仲未慣咩你
一卡蟹就起碼幾日嫁啦

蟹依家個狀況..竟然係隻補頂唔到比蟹秒

咁岩既 我都係
要落3個保命玩具先得

有骨甲龍 天下無敵

唔怪之得咁多人卡77蟹

刺客都叫有草既
不過成日打前排真心好撚煩

打前排係競技場無咁著數
但平時打關都係獵人/小德死先
刺客有草 其實生存能力都數一數二
申利：元祖98.xx

最大問題係兩個食傷要潔廁德群補。即刻出事

小德雙補都唔係話好差姐
係全體補垃圾炸嘛

你放草既位 通常係為左傷害最大化
唔係為左保命嘛
當然必要時都會排下第2個位既

點會唔垃圾
得一招補兩件4C，一係用單補梅花間竹，一係用全體，仲未計啲打前排既撚樣多數送多招全體傷

果隻臭蟹真係痴鳩線，打完前排 打全世界，又要補坦又要補刺，仲要全部補，潔廁德真係返去食蕉

基本上毒刺14位放草 背刺23位放草 兩邊唔會重複

背刺個順序慢啲，毒多數夠快追王既一次出招cycle

真係好耐無玩小D 唔記得晒D技

岩 正常情況慢兩氣
咁又好難話一套打哂既

毒流 正路2 2 3 3 用土撥鼠 可以 2 2 4 3
背刺 3 2 3 4

毒仲可以魚骨/回身擊換追擊多一費去調軸，彈性好多

破甲 同伏擊都好有用
不過各有各好啦
獵人後排PVP 同 打王都方便

獵人唔用專注改用散招會唔會好啲

散招咪 破甲 弱點 野豬/疾風 連携囉

卡戈壁10隻黑岩胖尾龍兩個禮拜
隻野起手直接秒後排
獵同法同仲可以第一招上骨甲龍頂住
蕯滿就完全出唔切第一招就直接被秒
試都冇機會試
尋日閃電龍都拎埋結果一樣
除左轉絨毛卡片我睇唔到出路
但本身已經砌好曬又唔想轉

難為坦要長期準備三張毛卡救你班友

其實補玩3毛都好正常阿
3毛又可以夾平原 WHY NOT

呼嚕120點過

戰刺術薩

而家先入坑算唔算遲

元祖60萬戰士搵綠洲團

傳2既99%係邊到

唔會阿
入SER 慢慢玩

好 而家裝

你依家揀個最新既ser黎玩
咁樣啲進度唔會話太難追
唔好課金住
學下大概點玩先

有興趣
等每日10點有無開新ser
轉場玩

好呀 不過依隻係一齊玩定單機多
仲諗住同你地一齊玩

海岸9點過。。放左骨甲龍係第一都比佢一招秒

要出到果招先激發到玩具

呼里峽灣88隻白牛卡左四日都過唔到
見D人最低LV都好似要成隊77LV左右先過到
依家成隊先75LV,有無咩特別玩法可以過到
對上個次卡女王龍好似都無卡咁耐

應該得我法師玩絨毛流

我都卡緊，仲要成隊得74lv 同埋有隻渣渣德

補我玩3毛
術玩6巨

呢隻係有啲難度，一黎要驅散，二黎隻坦要頂得住第一下兩連踢

我以前拖住隻小D 打女王龍都要掛到75先過到

女王龍真係惡夢，仲要帶未加強既潔廁德

個時又無卡牌 粹練又未加強一階
玩具又唔齊

仲要冇諗過儲浦公英

骨甲都無啦

算啦,磨多幾日+食野+加速夾硬過佢算啦

62團個領跑好撚痴線
12日跑到多多里

托托里隻骨錘龍點過睇人地打隻坦唔扣血咁 我隻坦就倒水咁倒 隻刺又一下秒 戰刺薩術

有無消DEBUFF 阿
寵屬呢
刺要用草防佢打前排

依家又識玩
又有卡牌呢D野可以推圖
點同我地個時乜都無

我個隊99.73佢都head緊我成4張圖

係新團沖領跑係咁嫁啦
分分鐘洗幾千蚊都搞掂依家
不過由頭再推過真係咪搞我
又晒精神 又晒時間

我主服個AC比啲仆街拉左上元祖先忍痛開過

有de啊 但有時都係一下秒左隻坦

會唔會真係你隻坦太脆
好少聽人講托托卡呢隻

骨龍冇刺客應該幾好打
戰士用無畏盾，佢撞落去幫我加一個成半血既盾，或者裝白駱駝買6 秒時間補返

過到啦屌cls 卡左兩日

兩日咋話

遲下恐鳥、蟹、犀牛我驚你掟爆部手機

蟹應該最撚煩,如果岩岩狂暴完前1,2殺佢,反反鐘比佢D兵仔反殺

術士而家掛機應該點配玩具好
放豬喺分流嘅話，龍焰係咪食唔到效果
求些牙

點解食唔到

我記得海岸係卡犀牛姐 沙漠卡蟹多 綠洲好似係卡甲龍 恐鳥
鹽湖都係恐鳥多 千針又卡返 蟹

我隻術未有閃電好撚難打

放埋多重唔過20秒咩

冇睇清楚圖，自膠

我依家練緊寵姐
正路十幾就出埋多重
掛機用狼王好緊要

有龍輕鬆好多,,依家92打緊臭西牛

77 唔知掛幾耐
琴日見到白字LoL

白係咩意思

偷改咗，依家擺分流食唔到

我派返去龍焰，唔需要開第四招就完場

第一次推秘境推到卡lv

厲害

我玩得耐d姐 大家都得

你好似係之前沖領跑果位巴打？

其實係咪肯定偷改左，我頭先叫隊友術士試左
佢話豬放分流或者龍焰，輸出都係一樣

無衝過
不過都有洗少少錢既

分流好似bug黎，玩具效果會落埋下一招
如果你分流放豬，龍焰放棕熊，你招龍焰就會有哂豬加熊效果

其實我到依家都唔係好明
攻擊型既玩具
官方說法係技與技中間既普攻先有加成
但係有啲人話當前技能食到加成
有啲人又話下一個技能食到

總知豬熊虎呢啲就係你放落邊招就加邊招，牛就放落邊招果招出完加普攻傷

正路就放邊招就邊招生效

不過唔知點解以前分流龍焰呢個組合可以分流擺豬都得，依家應該fix咗

防禦型玩具比較易理解同試到效果
但係攻擊型就好混亂

睇啲技噴出嚟嘅數字就得，術士印記最易睇

你唔覺佢文字描述好on9 嫁咩
明明釋放技能後加攻 照字面上應該係下招技受惠
仲有佢草 加成落毒計法又係on9
正路草你加大你個攻擊力 令到你毒果基數加大
所以我到依家都唔明點解草要放第4

唔想悲劇重演記得做隊長

好滾動..巨石山

卡係隻蟹度真心無引

隻坦太廢 卡尾關犀牛 我都想上巨石山

千針隻西牛點打

戰 刺 術 閪

我地都係4條友啪曬攻血防+加速先過到咋...

收一隻元祖刺/獵 85萬戰up
千針左右

同隊隻刺 就黎失蹤埋

收ac 留tg 價錢合理即可

隻刺其實半棄game左好耐
差唔多靠我自己3開玩咁濟
如果佢肯賣個ac比我就唔洗煩

組過人好過啦,我見好多輸出都搵緊組

no la 自己4開好過
第一日玩呢隻game咩

62萬戰士求綠洲/鹽湖團

一個人搵團去巴哈好易組，帶幾個先難

無ac
另外 嗰集中post都無隊啱

有冇薩滿、遠程輸出搵團？

元祖 欠70 萬戰力1 補1 遠程輸出，衝99%，現時係千針

千針又卡犀牛？

係呀

巴打有隊友走左佬？

唔係有人走左佬
隊友半棄game 又夾唔到時間食料理
好難推隻蟹

收元祖ac 輸出一隻85萬戰 (唔要術）
意者留tg

到底點樣先可以經驗max
我個隊戰刺術薩
玩左咁耐都未max過

術士用燃燒（土撥鼠）生命分流（豬布林）龍焰（座狼）多重引燃
輕鬆max

仲未完狩獵

咁冇計，刺客冇玩具掛機傷害低好多

想問下而家英雄山99%係邊到？
而家98.65%，想睇下差幾多

唔係我問yahoo巴 我見到佢招隊友

係呀依家亂組掛下網算

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

係8591 見到隻87萬刺 差唔多啲成2K港紙 心大心細諗緊買唔買

咩世代？

元祖應該掛

收元祖輸出ac
85戰up 唔要術士
留tg

法有冇性趣

你棄game咩
淘寶見到隻獵人好抵屌

唔想成鬼日搵組，早知自己4開好過

淘寶有隻95萬戰獵 750人仔

淘寶可唔可靠

我之前都有買過王者/地城邂逅 AC 都無中過招
8591 D AC 太貴 87萬戰刺都要2K HKD
呢隻95萬獵 都係8舊水多D

平靚正

賣家未覆 希望唔會有伏

巴打點係淘寶買架？我都想買翻隻

2K 8舊水
呢隻驚有冇禁保值啊...

唔知啵
上8591 就多啲野揀
不過要食匯率 同手續費
8591 有保障啲

淘寶得返70萬刺同70萬鬥士

淘寶始終有風險
比較建議上8591

我手機版搵唔到既我睇下先

係阿 手機版佢會轉你去IPAD 版先會搵到

其實同台仔買野
我會揀7391 多過8591
匯率問題
7391 之前係3.87
8591 之前係3.6X
仲有手續費85貴過73

其實法師係咪好垃圾。同等級 金技打一隻boss同我隻刺差2-300萬傷

Thx巴打

係咩應該唔會嫁啵
我隻術仲高過隻刺
可能玩具同卡牌粹練寵都有影響

法我覺得要好後萬先啲傷先拍得住刺
之前我隻刺91萬打1000萬傷
我差唔多要83萬左右先追到1000萬傷

咁樣証明一樣野>
同戰力低LV 刺客廢過其他職

同屬寵 法三衝 凝神 刺毒流 差200...

低LV個時刺客毒流係好撚勁

個陣70

刺如果唔重課..玩一世毒
你後期法高爆轉玩灼燒就係另一個世界

用回身定魚骨

用破甲 或者追擊(要用土撥鼠

860港紙

頂 我都想要。。。

啲傷高到呢

可唔可以影用咩技黎參考

專注3招破甲
其實最重要都係隻獵D 數值高

搞到我都好想收隻 但主隊仲係神十。。收左會無龍珠拎。。

神十就慢慢玩啦
應該好易拎龍珠下下有雙倍

卡左係死蟹 打到狂暴仲有 六分一。。

等有閃電就好易打

好灰 見住啲低戰過自己既隊一隊隊推得快過自己
就係因為隻閃電令佢地輕鬆過啲地屬王
元祖真係冇人權

係阿屌 我隻術仲差幾日先有
人地雙倍龍珠 海星

我直頭拎唔到 長期98.7x

上左元祖又沖唔到99%
可以考慮去新服玩過
輕鬆99% 每個禮拜1千海星 2粒龍珠
分分鐘鍾仲快過你正身拎閃電

頭先15日 4粒
跟住每一個禮拜兩粒
6個禮拜就拎埋火果隻超級物種
元祖起碼要玩成多8個禮拜先有
做人定做狗 真係可以諗諗佢

唔會啦 開服第2日就開始玩 重新玩過我會選擇唔玩

有閃電啦兩隻輸出。都係未打到81818383
個lv...補同坦未有。。諗住卡下先 要過秘境隻恐鳥

我開ser第一日玩到依家

唉 而家蟹又卡 探險又卡 好辛苦

有邊個唔係咁阿
就算你重課都係會卡嫁啦
差在卡幾多日咁解

巴打點搵到有得賣 我用電腦睇都係咁

2k值啦 可以入手

唔使一個禮拜，理論上最快只需要15+1(回歸主服後下一日結算當前世代）+4日（晉級後等四日會再次結算）

最慢就15+4+4

我860 入左隻95戰獵人

8591 好多WO

巴打唔係淘寶買咩電話㩒唔到你條link

Thx巴打 你個隻真係好抵！

拿 淘寶 你打不休的烏拉拉 跟手再揀帳號
見到一堆野之後 睇岩乜野就禁入去
會link 你去一個叫閒魚既apps
類似啲有第三者擔保/發貨咁既
咁樣就會安全啲

但係我頭先就試左
發覺係驗証唔到台服ac
可能因為台灣同中國既關係

所以我膽粗粗叫條友 add我wechat
我再用支付寶比錢佢
跟住佢比個ac我

呢樣野我都有擔心會唔會比人呃
不過暫時無乜太問題

所以我都係建議你用8591

我見到都有好多4開ac

thx

買台仔虛擬遊戲產品
我都係建議8591 7391
如果買大陸服既野先用淘寶

我呢個例子可能咁岩好好彩無伏姐
呢度之前有個巴打先話
買完AC 比人惡意退款BAN左個人仔

上網買AC 始終有風險 後果自負
我無野講

但巴打唔揀刺？推圖覺得係刺勁啲

呢啲課廿幾萬金既帳分分鐘係黑金，自己留意

佢自己本身有刺？

講真廿萬先得70萬戰真係鬼鬼地

點知佢課廿萬

本身隊友係刺 其實佢同棄GAME 無乜分別
所以諗住收佢個AC
不過佢唔賣個AC比我
由第14團一齊推到依家

跟住上8591 7500TWD 果隻87萬刺
搵佢無反應

咁咪上下淘寶搵下囉
隻獵最勁可以上到97萬
望就望佢唔會退款 搞到我個人仔比人BAN啦

送禮積分

呢個都真阿
我見到有D 咩1舊水人仔
入面有幾萬珍
可能係D 月卡無用個D掛

哦明了

都係個句
買AC 85 同73 係穩陣過淘寶
唔好學我
依家推到千針120

巨石山基本上全地王
無閃電既話可以係咁先

又未至於掛？金電寵頂到一陣既？

金電寵梗係得啦
不過有閃電好打好多咁囉

升世代係點計法 今晚出主服
是咪升完一代就次次都2倍獎

你入主服跟住佢會比一個英雄世代你
基本上呢就7日之後就會結算
咁成隊99%個時呢就可以晉級
晉完就會有雙倍
姐係兩粒龍珠加1千海星
仲好似話會減3日時間

所以新玩既人分分鐘D 寵仲勁過我地元祖D人
正路元祖99%既人都係岩岩拎左閃電無耐
勁撚唔公平

得閒帶下小弟

都係要同隊友夾升唔升

btw 我中左隻9.3飛火土撥鼠 個日睇公頻啲人話升到+31 是咪真

9.3 仲勁過超級物種
+31 好似開埋第二主動 好似係

32係第2主動

我連7.5 都未見過

哦 因為開埋第二主動既話 姐係隻寵唔可以淨係放鼓舞
如果你開左第二主動無學既話 佢會變左寵物強力攻擊
所以突到31 係為左1主3被動咁樣

姐係應該學鼓舞
我是但學左一招 洗左佢先

另外想問出主服個40點 點加
宜家加到170 0 120
第一個唔比加 是咪加晒落最尾

輸出同奶都係用鼓舞 正路啦
鼓舞 好勝 光合 仲有招 協力（出完技個之後寵bonus傷) 獸心（人普攻 佢都bonus 傷）
奶既話可以加多招防禦系既被動

係阿 加唔到主點就加落副點

thx bro

btw 有時打啲王真係唔夠血捱既話
可以320
雖然我唔覺得有乜用
因為你點左血 無左防又係差唔多
除非改023 就唔同講法
不過我諗都無乜人真係會咁講
我寧願卡多幾日都唔重點

好似都係搏爆擊回多啲

你估刺客咩 要博爆擊都點203啦
谷爆擊 防擊一定要靠粹練 寶石 同埋卡牌
屬性點加得好少嫁炸

咁其實暴擊有無用
淬煉我要晒攻血暴

有咩慘得過完左boss俾小怪屌死

重課直頭用攻暴破
不過我都唔會洗走血 又要重新洗破擊唔洗要洗幾多錢

打蟹好正常阿
我個時好似85先過

薩滿用破擊好咩

奶媽咁唔洗啦
輸出職先咁做姐

奶媽買咩玩具優先

技未滿就霸王龍
增加補量 豬布林 虎
防禦系就 骨甲龍 鹿
功能系 土撥鼠（加1能量 羊（溢滿加盾

仲有蒲公英 消debuff

卡牌倉廢既
刺客buff 回身
獵人buff 鷹
法 用魔法分身之後招技 唔洗吟唱 叫做慳左少少時間
術 buff果招aoe技都唔知做乜鳩

薩又係雞肋

sor 法個招睇下
應該係1c 加攻個招
唔洗吟唱姐係大大減少被人斷 同埋整體慳左2~4秒時間

刺客大贏家，魚骨本身都大把人換回身/ 破甲，依家直接buff 招勁技

戰士都好啲，招2C 擋傷有得減傷

好抵

不過究竟要點入手呢
獵人抽到可以諗下玩3鷹弱點

個人仔送禮積分有5萬幾

好那悶隊友3個都養生形

轉隊

我轉左隊都唔同哂，兩日追上99%

薩個招我連掛機都唔擺佢前二

我會喎

都有百幾萬嫁

兩招都金 雷電好過電流?

一早叫你轉隊嫁啦
逃出生天咪幾好

點解咁排主要係因為要食到坦既全體加攻
加上2C 招全體攻先係主力
雷電之力 唔洗吟唱
普攻就有效果3下3隻怪
同你電心1下5隻怪

除非隻坦坦唔起之外
我覺得咁排係最好

屌那星真係忍唔住，我同個刺客一轉個潔廁德就棄左坑

我本身都係先祖之怒擺2 第一就放電流
岩岩試過好似真係雷電高傷啲
不過都係max唔到

好那難搵組
但我個組勁既..有個113萬打手

半棄GAME 養生MODE 其實都無乜所謂
最緊要夾時間 推完1粒鍾就收工 就最好
輕輕鬆鬆
唔似得開服個時日推夜推
完全唔係放置PLAY

有大腿咪幾好

MAX 始終唔可以靠坦補輸出其實
最緊要都係兩個DPS做唔做到野

隻術低2lv 佢已經擺最好
隻刺啲aoe全部都係藍色

終於過

佢改左技能格已經易MAX 好多嫁啦
以前又要練推圖單體技
又要揀掛機範圍技
都咪話想死

可能真係慣左成日開..要搵其他野分散下

開下分身消磨下時間
我起身清日任 定時4粒鍾入GAME 清一次寵探
夜晚8 9點就加速料理 推圖 打秘境 清埋個PVP
輕鬆
其他時間睇下小說扮下工 發下夢
咁就一日

冇玩其他驚？

巴打生活同我一樣。

無喎 一有時間就上網睇live啦

琴晚睇太古睇到2點幾

有冇人有戰士既卡牌睇睇？
Nerf 沙漠後唔知應該主修數值防禦，定係守護，定係雨林，定係迅捷

卡左沙漠9隻蟹幾日，隻坦同刺下下十幾秒就死九晒

幾日炸嘛
我個時卡左個幾禮拜

紅字戰士一定唔會考慮
6硬甲呢D 基本野
不過6硬甲有兩張沙漠 順手砌多張沙地狐 加血阿防
其實雨林個效果好廢 94LV 金6.8 同心 58876血 2張回40% 姐係2萬左右
4張回80% 4萬幾 3星紫狼卡加多25% 都係講緊得幾血萬

迅捷 更加無乜用
3張4次攻擊8%
6張3次攻擊16% 回9千血
我6硬甲 可以有萬5 盾

本身係海岸卡西牛
轉左隊 直接比人帶上綠洲
改完毒係咪又起飛
但我啲卡都係升爆擊玩背刺

然後開始卡恐鳥

咩組合先，講黎聽下，呢度大部分人都卡過

硬甲最後一隻你用地岩蟹定穿甲獸？

戰刺薩術 250萬戰
見好多戰力低過我地都過到

我無用甲龍 因為無組雨林

戰士帶三毛卡
全體減傷 作戰 蓄勢 屹立

刺客 草 毒 回身 毒刃

薩滿大把群補，應該唔難配
骨甲龍上齊，差少少就食野加速

開定PO先

刺客用破甲好似好D

術黎黎去去都係個幾招
玩分流記得小心唔好係王出技之前開
好易玩死自己

滿血減三成，一轉就升天

不過分流係幾爽 可以打多兩個主力技能

隻坦死日唔撚聽人講

有無用高電寵阿
如果刺成日死
補有無用雙補
坦可以用援護